做不雅動作慶祝入波 施蒙尼︰ 係話畀人知馬體會好有膽量

馬德里體育會教練施蒙尼周三在對祖雲達斯的歐聯16強首回合賽事中，於中堅荷西基文尼斯為球隊打破僵局後雙手放在褲襠位置做出激情的慶祝動作，賽後施蒙尼承認自己的動作不雅，並願意為冒犯了任何人而道歉，他並解釋這動作是要告訴別人馬體會很有膽量。

馬體會周三以2:0戰勝祖雲達斯而先拔頭籌，但球隊曾有艾華路莫拉達的入球被視像裁判（VAR）判無效，戰至78分鐘才藉荷西基文尼斯入球而打破悶局，施蒙尼興奮得轉身面向看台抓着褲襠慶祝。

48歲的施蒙尼及後解釋︰「這意思是我們很有膽量、非常有膽量，在迪亞高哥斯達和佐治高基沒有比賽一個月的情況下派他們正選上陣是需要膽量。」他又說︰「我在作為球員時於拉素對博洛尼亞的比賽做過這動作，我再做一次是要向我們的球迷展示我們有膽色，這不是針對其他球隊，我轉向了我們的球迷。」

不過施蒙尼承認這是不雅的姿勢，惟他亦說「我覺得需要做這個。這是如此艱辛的一場比賽，我們努力作戰，迪亞高哥斯達狀態未達100%仍如此落力，我必須展示我的感受。如果有任何人覺得被冒犯，我只可以道歉，但我是從心而發。」

cojones!

個膽生喺果度嘅咩？

新敢帥

點解佢同高普都係痴線佬
但佢型咁多

魔性澎湃

又話C朗carry 蝗擰歐聯

We have balls!!!

雄性既表徵就係陽具
咁做好man！

係男人就贏返馬體會鬥大jer囉

今年馬體會有機會爭冠，決賽主場舉行

達子

谷住先

當時已經笑到醒左

當今教練除左klopp 就數到佢最型

英文有膽量會用got a big ball/testicle去形容 所以都解釋到
BTW我覺得施蒙尼做當時就冇諗咁多

Arsene Wenger

型撚到

施蒙尼

型到

這施蒙尼 曾經多次對著鏡頭禁住春袋

終極膀胱劍

咁咪啱囉
下體會嗎

We have balls!!!!!

zidane型好多

變超西？

下場輸返就柒

今場威左先啦仲等咩

高普似毒撚打飛機
佢似屌死條女

終於射得出...

好粗

差咁遠嘅喂

C朗話返主場數你老母4粒

講事實都有狗比負評

有個報導解釋話阿根廷嗰度冇睪丸代表有膽量

成隻狗咁

Balls!!

都型

收嗲啦！咪以己度人！

高普平時痴開，太多會俾人感覺On9
施蒙尼久唔久發癲就會型啲
No offence

高普發癲=廢中痴漢
施蒙尼不雅=型佬開玩笑

贏隊祖當自己贏皇馬咁
根本應該要贏

因為佢教嗰隊叫利物浦
利物浦啲球員教練又好，球迷都好都有陣柒味
就算今年攞到英超，利物浦都係柒住咁攞

歐冠輸左幾多次比牙朗

又學到新野

balls

好型

真心有型

廢閪施蒙尼

又輸多次 廢閪下體狗施蒙尼

威過就夠